[緊急]現場既人直接帶前線跑走！！！

唔肯走就抬佢走
救得一個得一個！！！

Push

點知果個人係咪鬼
累埋拉果個咪gg

特別係有神裝果D呀DLLM

後面慢慢行，跑啦 唔該

成班死蠢 仲唔走 等比人拉

戀戰撚
玩夠未
玩死成班前線未

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走

求下大家 聽日後日仲要出黎 一個都不能少

有鬼叫人留 叫人衝

up

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。

推呀

推

準備逃生路線

一個都不能少！

走呀

走啊！唔好守！！

！

唔好戀戰